立法會動議徹回條例，是否可以被否決？

剛剛林奠只係話立法會復會後由李家超動議撤回條例
呢個動議是否可以否決？
估計林鄭是想分化社會反對聲音，然後大規模政治搜捕與檢控
壓力一消減既時間再重推送中條例

推到法律撚修黎！！！！！！！！

推到法律撚入黎！！！！！！！

推

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

五大訴求，缺一不可
林奠唔撚識字，我地教907 908再教佢！

法律撚入

仆街，只係動議撒回

根本想拖過人權法 之後否決動議

64. 法案的撤回或押後處理

(1) 負責某法案的議員或官員，可在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。
(2005年第74號法律公告)

(2) 負責某法案的議員或官員可在符合以下條件的情況下，在立法會開始就該法案進行恢復二讀辯論的程序時，宣布撤回該法案 -

(a) 恢復二讀辯論的目的是為了作出該項宣布；及

(b) 該目的已在根據本議事規則第54(5)條(二讀)作出恢復二讀辯論的預告中述明。
(2005年第74號法律公告)

(3) 負責某法案的議員或官員在根據第(2)款宣布撤回該法案時，可就與撤回該法案有關的事宜向立法會發言，但該等發言不容辯論。 (2005年第74號法律公告)

議事規則係寫宣布撤回

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

姐係又玩語言藝術？

佢頭先話按議事規則動議撤回修例草案

咁係咪可以有人反對撤回

即係又玩文字遊戲啦。動議=/=宣布

五大訴求．缺一不可
光復香港．時代革命

動議撒回炸
大家咪比佢呃到！
湯都冇得飲！

咁跟規矩係動議撤回嘅

香港人退無可退！
袋住先？袋下袋下就輸架啦
五大訴求 缺一不可！

It's now or never
NEVER GIVE UP. DON'T QUIT.

咁如果佢反口唔動議，撤回咪即係唔會發生

佢再喺呢個動作出術係冇意思
如果復會復得成，建制派仲驚過你
如果真係要佢地投，佢地唔會夠膽否決撤回
就會佢地真係否決，咁仲好，成個運動會有一個更大嘅浪

條巫婆咁樣做,係因為太子站真係死咗人
而家根本上就由喜帖街開始直到現在都仲係同一招,一放鬆就會玩完

各位唔好中計

Yes

佢夠膽咪反口囉
兩邊不討好

依家無野係做唔出